新手寫Web

其實我平時右click website ,見到上面張圖d code
其實呢一種方法點樣整,求教學

係html 入面寫CSS?

Keyword: minify

BTW
好多empty CSS classes
佢呢隻應該只係最低程度嘅minify
純粹trim走啲spaces

但是有無得寫code .唔通係咁copy d code 咩
新手, Don't 屌

咩冇得寫code
點解冇得寫code?

上去w3c由頭學起唔該

樓主應該要學好中文先

我諗佢冇學過coding

呢個係寫完先咁做

Down番個ide先啦

其實係鳩打 用黎擾亂hacker 視線

廿年前仲可以睇人 source code 學寫綱站。依家上 youtube 學啦！

正解

幫你私補 $300/hr

畀個好地方你

佢應該係連上面D code係咩都唔知

果D叫 css, 係用來設定網頁唔同元素既properties

CSS係html?

你依家學成點呀？

真心咩
minify同obfuscation兩樣嘢嚟喎

人地叫我用webpack --> obfuscation
而不是用minify

大佬呀，你由基本學起啦

用普通 html
body head 砌一個hello world 出黎先，先再加css 加function 加嘜加麥

開個notepad 出黎打啦

做乜春又推返上黎